Lihkg男女比例

是咁的,想了解下lihkg嘅男女比例係唔係真係九比一

巴正評
絲負評

皮已負
利申巴

投左正評仲係0既

身邊有連登ac嘅人五隻手指數得晒，有一個係絲

利申投左負